根本話人”帶風向”都係捉鬼既一種

試代入下，你係14年，16年，經歷無數既割席篤灰
19年，你諗住終於全民覺醒，食幾多子彈tg都無怨無悔
但點知轉個頭俾人捉鬼，搞到要著草
咁樣俾自己人背叛，發下晦氣都唔得？

重點係，就算d退場post係五毛出諗住打擊我哋士氣
我相信d post都某程度上反映左前線既不滿，怨氣
我地作為和理非，係應該好好反省思考，而唔係回句帶風向就當無事發生
用五毛標籤去無視手足既心情，同捉鬼根本無分別

大家認清事實啦，就算我係和理非，都feel到前線愈來愈少人
原因除左被拉既之外，我相信一定有d係因為部分不思進取既和理非造成
我希望2020 1月1係最後一單捉鬼
以後，捉鬼者鬼

Push

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

連登仔
贏就靜靜雞
港獨又靜靜雞
Quit game 就大大聲
捉鬼又大大聲

駁唔到

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？